終於諗通拜年個陣點解咁難溝通

三代同堂坐埋一齊食飯
貿易社會、工業社會、資訊社會，意識大碰撞

真窮鬼，假窮鬼，離地中產，偽中產，價值觀大碰撞

gme sh vs 社工